水炮車恥笑區

有咩好笑

第一射呢 係衰左

唔撚好笑
完

之後係要由速龍人手推開水馬

冇睇直播？

連roadblock都清唔到..

未開盡啦

射唔走水馬

on9 擺明試用

你搵roadblock同手足比

都唔知開左幾多力

唔好睇少 開盡會好傷

青頭仔第一射

水炮車開始顏射？

唔好笑，佢較到盡就出事

特登起鏡頭試射, 等睇直播既人見到以為係廢J咋

唔好大意 戰場輕敵係大忌

咪燈啦屌

今日無咩成果都唔緊要

不被捕返屋企就得

大把日子

樓主唔知咩叫試水溫

佢擺明試下用呢個力度有咩效果
如果呢個力可以射開/射爆個水馬 咪較返細力d